其實全民記者有冇得諗?

一件反光衣 一部電話
做到記者多個班狗幾倍
塞撚住佢地

假記者

連登要開返間網媒先

記者要有記者證

唔好危害成個記者嘅行業啦
你睇吓依家啲中學生記者係咁比人屌就知唔work

反對，記者職業是神聖的，千萬不要令記者喪失公信力。

BTW

掛部go pro係心口都得，隨時開機影